大家係理解還是同意台仰走佬

見到post 夾雜住兩種情緒

理解係明白佢個人處境

同意係理所當然

both

收皮啦果幾十萬都未解釋點嚟